（突發）兩年一度既盛事，aco狗衝比賽受注了!

ACO---公務員界入面既筍工又開始招聘啦
加上而家咁既時勢，一撚定大把人申請入正苦做，今年既競爭一定會大好很多

要係眾多競爭對手之中脫穎而出，你需要既係集思廣益，同一眾巴絲打一齊研究致勝之道

唔好誤會，呢個唔係hard sell post，不過click入下面條link就會搵到同路人圍爐取暖，你唔係仲唔嚟呀嘛？

想識朋友仔既都可以入嚟吹下水，亦都歡迎現職公墓園同事入嚟交流下辦公心得

-----------完-----------

你地班兒登仔 做左aco 無得去英國呀 屌你

相信黨，沒事兒

輕輕一推

推到所有準考生入嚟

痴撚線
做十三年就有30K
你班人諗下
你地讀埋啲垃圾Asso/ HD/ LU BU之流既垃圾degree
做十五年都未必有30K
而家做ACO呢啲智障都識做既工 日日準時收工
十五年後就可以做大帝
唔係唔做啊嘛?

實有人話 屌你老母
30K 都高? 高你老母咩
係人都知30K唔高啦
但個重點係
你地班垃圾要知道自己係垃圾
你班垃圾如果連現實都唔肯接受的話
莫講話30K
25K都唔會有得你班垃圾拎

所以我勸各位垃圾早日接受現實
快快手做ACO 早起步 廿年後可能升埋你做CO呢

事實係ACO跑輸好多大學生，建議有degree唔好狗衝

利 做緊ACO，跑輸身邊所有大學同學

做緊ACO
跑輸身邊所有IVE 同學

一推再推

筍工上架啦喂

逆市筍工，好過做啦港姐啦下話

應該只有垃圾會想做
利申:準備做垃圾

欣賞
社會係必需要有低下階層先可以運作到
但低下階層都有分tier
你提早接受現實 就會有更大機會升到去低下階層入面既較高tier
以ACO來講 就係更大機會升做CO SCO
快快手去報啦 係ACO界 一年差距已經好大

I say one two three four

多謝你欣賞
講真 今年分分鍾想做垃圾都未必做到

又推下先

推呀推，讓這post推

推呀

夜晚一推

推下先

推鳩佢

再推

推佢老母

我推呀～

世界變了，無人想做aco

移民好過啦，做垃圾工～

狗衝啦，得番幾日時間炸

機不可遇

得閒推下佢

瘋狂推

你本身係廢柴既，就算讀degree都知自己咩料啦下話

推呀～

繼續推

食完飯再推呀

筍工唔是無人做呀

無聊一推

推9佢

入正苦，無痛苦

信政府，唔驚

推爆佢

晨早一推

推97爆佢

推推推呀

又係禾

推推推